地殼厚度?

到底地殼厚度係幾多 km?

鄧炳強塊面皮又有幾厚?

所以到底鄧炳強塊臉厚d 定地殼厚d?

錢賺夠就想玩下權力

是否要笑